有冇D 公式化B級恐怖片介紹下

一班人(一定要有大波美女)
去一個陌生地方
發現恐怖傳說
有D on 9 觸法禁忌、唔願走、行錯地方
遇到大蛇、恐龍 、蜘蛛、鱷魚、怪物、喪屍、鬼、怪獸、殺人魔之類
大家逃亡
大波美女要著緊身背心濕身逃亡
死淨2-3個人
最後一幕要顯示個大佬死唔哂

想睇有呢D元素嘅恐怖片
狂蟒之災、恐怖蠟像管應該屬於呢類

1

2

3

4

6